蔡英文唔主張台獨

原來蔡英文都係奶共狗 佢話唔會主張挑釁中共 姐係放棄台獨 默認中國台灣啦

好失望 我全家上上下下投左佢 原來佢都係暗地裏奶共

咁台灣d手足點算

臺獨係從中華民國獨立
關中華人民共和國(中國) 咩事

台灣係1949 年中國建國分支出黎既島仔

臺灣舊石器時代已經有人住
咩1949年

講緊佢既身分

大聲講台獨,
就等如認自己係大陛一部份,
樓主真係要想清D

樓主真係好撚on9

樓主會唔會想私了佢

唔會 做人應該放開仇恨

唔講就係默認

是撚但啦

四年後請早

五毛狗hi

你個中國一分鐘都無統治過臺灣

5毛就收好

台灣本來就係獨立國家，唔存在主唔主張既問題

請聽老蕭一言:
你想消滅敵人,請不要挑起敵人的戰意,
勾踐就是這樣番盤

講左其實無咩著數
一講局勢變緊張 中國又話出兵
台灣搞備戰又要征兵
哂錢都係其次最緊要係中共玩按兵不動
然後因為將資源撥哂去軍備經濟民生又差左
經濟差下屆成個政黨就唔駛指意選贏
台灣局勢根本就係防緊空氣
搞又唔係唔搞又唔係
最好方法係無視佢

收皮

有人同你講:你搶左我個錢包
你會拎住自己個錢包話:

個錢包我係你到搶
定
個銀包我自己既

講係自己就等如默認搶人?

有邊個會搞台獨

但1949 年建國 確實係分支左台灣出黎

中華民國自古以來都係一個獨立主權國家

中華人民共和國 1949
中華民國 1911

分?

上面冇呢d歷史讀架,好似係